大家以後見到呢D 廢老可唔可以直接解決呀！！！？？？

屌你老母幾時有郁過佢，要佢拎殺人武器出黎打人

搶搥仔就梗la

直接私了 等佢報狗都無得報

一早拉佢出車廂打7佢啦

對唔住
阻阻你

致愛香港既真香港人 成立自衛隊

香港人 仲等？

直接用索帶，啲廢佬掂一掂就死，
為個廢佬受條殺人罪唔抵

都要解決到一半左先可以綁

搵人圍撚咗先啦 咪撚要因為係廢老就唔撚打

有班白痴隊友係咁拉住啲手足咋！

可唔可以唔好再忍手！！

依家起邊撚個拉打埋邊個

你試下就明 班白鳩痴用盡力拉住你架

。。講左好多次，拉住手足，被你拉住個手足 會被打ga, 前線要有覺悟

話時話 點解 個老野 有武器係身

藍絲拎刀都有啦
佢地根本先係暴徒

示威者點都唔會主動打香港人
藍絲就會斬人

可以

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

agree no more

揼穿左手足個頭！手足總要比狗捉！！